放過站長

企係到比人鬧足個幾鐘

Where

有鬧錯？

太古直播

WP都鬧左7個鐘
咁快想收工?

太古站?
但其實鬧佢地有咩用
當日個當值員工先慘
做咩唔走返入控制中心仲坐係到
打份工姐唔搵命搏

佢都話佢係現場 唔使出嚟交代負責？

鬧佢有咩用
唔通欄得住警犬咩

係冇 但想要滿意答案唔應該係佢身上揾 應該係港鐵總部 係冇準備 冇後台嘅情況下 就算即時辭職都冇可能有大家想要嘅野

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母